［失蹤人口］14歲孩子上校巴後失蹤

幫幫手搵

應該上左狗車喇

推

PUSH
上車前要send車牌比朋友

上錯賊車了

Push 各位上校巴check下車牌
仲要send車牌比親友
整埋schedule message呀

屌，學長看住Ｄ細啦

推 手足希望你冇事

push

tui

唔好有事啊。。。

佢好似好耐都未出現

Pish

推 要平安叔屋企呀🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Pk上狗車

手足快報平安, 係狗屋就希望你記得星火電話啦

會搭校巴嘅手足唔該check check先上呀我求下你地 (tg bot)

搵到了，已經俾狗拉咗

直接報星火去狗屋搵仔得唔得

真唔真
你點知

from tg

Push

仲有兩個

屌 14歲炸

CLS

屌 全世界用tg check 清楚校巴先好上

死黑警

寧願行路、公園過夜都唔好亂上車

14歲 會唔會係架車到仲講錯野

係咪上錯狗車

係香港仔警署

佢媽媽已經知道左啦 多謝咁多位巴絲打

未fc嘅嘢唔好亂up

介唔介意講返下點拉？
有假校巴定係road block?

應該係假校巴

上車前check清楚
行到就行路啦

幫推

黑驚藍屍死全家

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

幫推呀！搵返個仔呀要！！

Diu 14歲咗求下唔好有事

有乜好笑？

Source?

假校巴 希望各位上校巴一定要check😭😭😭

唉屌
係撚咁用離間計...

推啊

推
唔好亂上車呀

[udh

一定要check清楚呀各位手足
咁多人失蹤

any update

推呀

push!

推唔到

push..

推！

咁樣被捕真係好唔抵

唉屌，唔好有事!!!!

屌

搵到未

1600應該打緊
1.去緊中rb
2.上咗狗車
3.落車冇耐就打 被擒

都話已經搵到

屌...佢得14歲炸
就係因為個信字佢先上車
唔敢想像佢最後發現自己上左狗車個內心有幾咁驚

推!

sor 冇爬文，介唔介意講返邊個post講揾到

已搵到係香港仔狗屋

唔洗再推

我地將軍澳好多人已經知道左呢件事

總之 呢位14歲少年嘅媽媽同埋學校已經知道左佢係邊 所以唔洗擔心

對唔住我身為將軍澳人但啱啱先知

係警署係咪上錯假校巴

YES

假校巴不得好死

假校巴全家仆街死

唉 屌

唉屌 有巴士唔搭，搭咩校車
大撚鑊即係...

推

4點金鍾都未爆。上車可唔可以做下功課

會唔會校巴中左RB 一齊拉

唔好出事

上左狗車

推到有人知

同樣一問.

睇返reply我嘅另一個comment, 有tg圖，上錯狗車，去左香港仔狗竇

有巴打講左有危險。

各交通工具group ，應即日停用。

幫手推

各交通工具group ，應即日停用。

推一推

黑警開槍射示威者單野上咗國際新聞頭版

仆街

頭2,3頁講左畀狗捉, 上錯狗車